中秋節賞月唔好唔記得網絡安全

出街除左小心有狼咬，留係屋企都唔好以為好安全。

早前又有手足被捕，麻煩大家真係唔好偷懶，好好地花小小時間爬下文。

入門野，仲有周庭BB睇:

最低限度都匿名再加VPN上網吧:
[商業宣傳或網賺連結]

已經裝左VPN仲可以做啲乜？

自推十次

月圓之夜小心黑狗!!

推

正經post冇人推

網絡安全好重要

Guardian報導: 科網巨頭可能已暗中配合黨安法 港人資料疑被送中

成班剩係識奶共屌佢老母

自己解讀/google

中秋火魔師小心

大家都要小心

幫手推

你已受到監控

從來都無安全過

push

都係油尖旺金毛玲好聽

Push

[溫故］大家重記唔記得聽日一年前發生咩事，入嚟睇下

721 831 101

一見到網絡安全就諗起

再推

Serrini 陀地歌姬、大波文青，10月1仲有新歌《~旋轉with me》
利申：樹打手

推
唔好再用chrome 啦
最低限度用firefox
進階用tor

賞月都要安全

1.Global petition：89k(30/9.14:49) 88k (29/9,1749) 85k (28/9, 20:16)
Goal：at least 200,000

2.德國聯署：10月20日截止 6602(30/9,21:48) Goal：50,000
建議使用瀏覽器brave/Firefox

Sign & share

如果大家已經唔記得過去一年我哋為咩而行出嚟，為咩而憤怒，請入嚟睇下條片

【自由之歌】有個香港人無收錢整咗條咁嘅片出嚟

一雙手 來驗證我

推有用po

推！

睇到個標題入嚟就係想睇網絡安全隱患

保障自己 保障他人

屌你又係 Mr. Privacy 啲人血饅頭佣金 link

https://nordvpn.com/zh-tw/special/?utm_medium=affiliate&utm_term&utm_content&utm_campaign=off252&utm_source=aff31998

aff31998

賤唔賤啲
又想趁抗爭前後出嚟搵食

跟據記錄，過往因狂推 VPN POST 而被 BAM 嘅會員有：

1. Mr. Privacy
2. 麻子仁丸
3. 眼晴想女淫

全部刪哂

2020年6月30日 10:44:38
再次有人幫 Mr. Privacy 出 post 扮支持 7.1 實情係想賺佣金，此風不可長

【國安法】到今日都唔肯裝VPN既你請入一入黎

抵啦，牙連好波，今舖唔 bam 直接喺佢個 post 唱衰佢

咦，牙連嘅意思... 唔通係想暗示佢其實係 Mr. Privacy 本人？？

2020年6月30日 22:07:29
又再有人同 Mr. Privacy 出 POST 扮哂嘢貼鳩哂啲佣金 LINK 出嚟搵食

【國安法】最後幾個鐘，你仲未裝VPN？

好快就畀牙連 DEL 哂啲佣金 LINK，條友又柒一鑊

本留言已被管理團隊刪減含有商業宣傳及推廣網賺之連結；跟據過往記錄該會員曾多次使用不同帳號進行未經授權之商業活動及打手行為。

最後編輯時間：2020-06-30 22:45:47

咁多 AC

呢條友真係好勤力好等錢使
過往係咁推 POST
搞到有 youtuber 都幫佢推埋一份
同一條 google doc link 嚟，已 FC

唔怪得牙連 DEL 哂 LINK 裡面仲咁多人撳佢啲佣金 LINK 課金畀錢佢洗

是旦攞佢裡面其中一個 shorturl 嚟解

aff_id=31998

縮 LINK 呢招唔 WORK 咖啦

屌條友真係每個 VPN 都放條 shorturl 扮哂嘢博人撳入去課金畀佢抽水

aid=hkprivacy

點睇

正你老母靜靜雞貼條柒頭 Mr. Privacy 啲佣金 link 博人眼盲睇唔到？

收皮啦推你老母閪

佣金 link 嚟㗎屌你醒少少啦

食屎啦仲推
佣金 link 都推
支持佢食人血饅頭？

想知樓豬你個 google docs 裡面嗰幾條 VPN link 點解寧舍長嘅

可唔可以解釋下咩嚟

點解嘅？點解嘅？

你唔好得去邊
幫人推佣金 link
仲要喺抗爭前貼出嚟博連登仔支持你用你條拎課金畀錢佢(定你?)洗

樓豬：推佣金 link 更重要，又袋袋平安 lu

仲推我推你老母個閪就有份

條佣金 link 人哋有錢收又唔會落到你袋

又係專登揀抗爭前出 post 賺班連登仔一筆
咁都有人中計幫手推 post

又係呢招
用 shorturl 博人唔知係佣金 link
點知又真係幾多連登仔恰下恰下幫手推埋一份幫人搵食

sorry report返先

樓豬係咪同 mr.privacy 好熟
可唔可以幫手問下佢靠呢啲拿渣招食咗幾多人血饅頭

push 你老母
樓豬貼佣金 link 仲要揀抗爭前一日嚟博人支持搵食
咁都撐得落有冇腦

唔怪之得佢咁落力推

https://docs.google.com/document/d/1LPgDYHLaeMHCjpfkFucInIPq3oVrh-7XuTClJzCaubU/edit?usp=sharing

樓豬呢條 link 有幾條佣金 link
大家要小心
已經唔係第一次趁抗爭前一兩日貼出嚟博人支持用佢條 link 搵食

hello aff31998

之前嘅佣金 POST - 檢舉前一刻

檢舉後 (網賺 link 被消失)

【國安法】到今日都唔肯裝VPN既你請入一入黎

跟據過往記錄該會員曾多次使用不同帳號進行未經授權之商業活動及打手行為。

唔知今次樓豬呢個 AC 又關唔關事嘅呢